[真心勸告] 聽日萬大事都要忍

聽日可能會有引路狗黎挑機
千萬唔好入村, 千萬唔好入村, 千萬唔好入村
要講3 次, 求下前線手足, 俾人挑機要沉得住氣, 唔為自已都為大家shopping 著想下

敵人咁難得先後欄著晒火, 你就走去玩人民vs 老黑, 點計都錯晒啦.

推一推

忍呀，對面就嚟內訌，唔好俾人子彈

村長,
祠堂
祖先
交代

完

聽日切記冷靜！！！冷靜！冷靜！我地係去購物（記得留單）。

今日巴曲頭同黑狗割蓆，成班變癲狗，應該緊火到極，難保有狗混入搞事。

先撩者賤，同樣應用係兄弟姊妹，白衫同黑狗身上。唔可以俾班仆街出師有名！！！

安全第一，不受傷，不流血！

推

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

兄弟, 我信你地一樣咁叻咁心水清, 但提防有搞事狗,,引路狗亂入. 你未必捉到佢, 何況捉反而俾人砌你係分化篤灰

所以我覺得用返上月圍警總果招, 無啦啦出黎挑機, 無啦啦鳩衝, 運用下小智慧,,由得佢自己入去

引路狗先係我最擔心既一樣野

係一定有 大家去玩要留意身邊的可疑人物